香港政府與香港年青人的對話內容

其實香港政府真係好有心同年香港青人溝通

年青人 : 我要買樓 !
政府: 「新一代太急進買樓，不應以買樓為人生目標」
年青人 : 我要公屋 !
政府 : 「有能力的大學生或年輕人不應霸佔公屋或以申請公屋為人生目標」
年青人 : 我要居屋 !
政府 : 「居屋的歷史任務已經完成」
年青人 : 我要夾屋 !
政府 : 「夾屋破壞房地產市場供求」
年青人 : 我要打份好工 !
政府 : 「年青人不要心頭太高, 要捱得苦, 累積經驗最重要」
年青人 : 我要創業 !
政府: 「年青人不要好高騖遠, 要腳踏實地」
年青人 : 咁我做小販算 ...
政府: 「香港市容整潔很重要, 不準做小販」
年青人 : 咁我去掃街囉 ...
政府: 「年青人不求上進, 毫無理想」
年青人 :..........................
年青人 : 我去死算啦咁!!!!!
政府:「骨灰龕位，供不應求」
年青人 : 咁我可以點 ...
政府: 「返粤港澳大灣區居住和發展事業」
年青人：文化、語言、法律唔夾。內地冇人權也冇自由，連上google都唔得。
政府: 「你好快適應到。我們會推出各項措施，讓你適應大灣區生活和發展」
年青人：具體係咩呀。
政府: 「港珠澳大橋、高鐵、三跑、蓮塘口岸、北環線、一地兩檢、新智能回鄉卡、新智能身份證」
年青人：呢些都係交通配套。我係講，香港和中國內地，在文化、語言、法律、人權保障都唔同。
政府: 「明白。我們仲有更多措施，讓你適應大灣區生活」
年青人：即係具體有咩內容。
政府: 「我們將會推出俗稱23條的國安法、國歌法、國民教育、修訂逃犯條例、考慮設立社會信用體系，讓你盡快適應大灣區生活」
年青人：吓
年青人：咁咪將香港大陸化
政府: 「對。香港與大灣區整合。你又可以提早適應2047年生活，又方便你去大灣區平樓。實在是一舉兩得的良策。」
年青人：「反對送中。」
政府：「送中一定要通過，香港是中國不可分割的一部分。」
年青人：嚴正抗議送中
政府：「送中協議暫停一陣。等年輕人情緒回復，再傾送中。」
年青人：請撤回送中，不要再提送中
政府：「不能撤回，但可暫時擱置。」
年青人：咁我唯有轉行，轉行做暴力抗爭者，抗議你政府。
政府：「警察，拉人。」
警察：「跟我返監獄坐監啦，年輕人。」
年青人：「屌你黑警。」
警察：「我今日就要打死你。」

年青人：「屌你黑警。」
警察：「我今日就要打死你。」
解放軍：「同志們不用出走 我們來教訓殺死廢青 你們警察不用出面 進城了就是全面一國一制 港幣變廢紙」